緊急

求請教🙏🏻住上水粉嶺既和理非點樣幫Poly 人😭😭😭😭‼️‼️‼️🙏🏻🙏🏻🙏🏻🇭🇰緊急‼️‼️